屌曬你地 尖沙咀同機場一樣係春袋呀 (入黎幫推唔該

知唔知尖沙咀係全香港最多遊客嘅地方之一 國殤要賀就一定要搞尖沙咀先可以make 到noise

咁多位手足應承我 0900趁班狗未醒我地一定要去尖沙咀狗屋會師 殺佢地一個措手不及 我個tg gp已經有400幾個手足預備賀佢老母

p牌推唔到
可摸耳幫推